有冇巴打有睇陶傑啲書推介？

佢啲抽水文就睇得多，有冇巴打有睇開佢啲書推介下？

圖書館好多 睇過一兩本散文 9up味好濃

泰晤士河畔

以前買左本天國的凱歌
依家用左黎zip台腳

其他唔買，依本一定要買

我睇咗佢好多，最好係泰晤士河畔，其次係歷史和地理間的沉思

《泰晤士河畔》，青澀。

佢d書咪即係專欄抽水文

各位愛書之人，有時間去幫襯里人文化，支持獨立書商。

香港書業經營環境持續嚴峻，里人文化仰賴同業、讀者的愛護，且戰且走地走過十個年頭。本著讓精良圖書滋養厚重社會的宗旨，里人文化鍥而不捨地代理多間台港出版圖書，讓知識流播，更不惜工本地多次以廉價出售及贈書給學校來引起社會議題的關注。

里人特別精選《血色海灣》（The Cove），作為回饋讀者的其中一本讀物，主要想呼籲讀者關注有關生態保育。「明日大嶼」的填海將令該區生態進一步受破壞，棲息在這一帶海洋生物，尤是海豚（中華白海豚、江豚）可能從此絕跡香港。有見於此，里人想藉著是次感恩祭，以半送半賣形式，贈與讀者。回說該書於2013年5月出版期間，里人曾邀請作者Richard O Barry來港作分享會，作者親述於2009年日本和歌山縣太地町血腥獵海豚文化。《血色海灣》其後更被拍攝成紀錄片上映。

無疑，香港書業前景並不明朗，書店門市也承受著沉重壓力。但所幸圖書業界上下一直堅持不懈，各出奇謀地把好書送到讀者手上。作為本港最大通路的「三中商」（三聯、中華、商務）書店門市也不例外，基於其商業與陳列選書考量，而減少採購里人所代理的台港出版書籍，亦非不能理解，也寄望在其他方面能繼續合作，一同讓好書得以被看見。

適逢里人文化開業十周年，除了感恩書業同伴與讀者一直相伴支持，也是良機整頓轉型，思考日後定位及營運策略方向，為能繼續服務讀者多一個十年，作翔實周詳之準備。「里人十周年紀念感恩祭」既是里人的里程碑，也是時機舉辦系列活動，與同業、廣大讀者打開新的討論可能。

🎁🎉🎁🎉🎁🎉

「里人十周年紀念感恩祭」系列活動．第一彈︰酬賓開倉

開倉日期：2018年11月01日（四）至12月22日（五）
開放時間︰周一至周日 10:00 - 19:00 （逢周三休息）
地 點：里人文化（荃灣橫龍街78號正好工業大廈22樓A室）
交 通：荃灣西西鐵站D出口，步行約15分鐘；巴士238X或930X / 小巴310M（龍德街站下車）
首波優惠︰精選書籍由一折起、超特價書2元一本起